仆街呢幾日日日mon 住連登個頭好痛

退一退出等自己沉澱下先，啲資訊多到灌爆腦
各位21號見